<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Грязные носки on DIRTY SOCKS</title><link>/</link><description>Recent content in Грязные носки on DIRTY SOCKS</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Как я разбиралась с бардаком и примеряла минимализм на себя</title><link>/posts/minimalism/</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/posts/minimalism/</guid><description>Как я погребла себя под кучей вещей Мое детство прошло в постоянном нехватке вещей. Мама не могла позволить нам многого, иногда даже самого необходимого. Поэтому у нас в доме ничего не выбрасывалось, “а вдруг пригодится”. С тех пор во мне борется отвращение к хламу и желение купить еще. Во многом поэтому я выбрала профессию, где можно было заработать побольше. Через пару лет после окончания университета я смогла позволить себе снять отдельную квартиру и покупать почти все, что хочу.</description></item><item><title>Как стать дизайнером, если тебе за</title><link>/posts/designer/</link><pubDate>Tue, 26 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/posts/designer/</guid><description>Я перешла работать в дизайн после 32. Вошла в IT, когда это еще не было модно. До этого я закончила юр вуз и 8 лет отпахала юристом по гражданским делам (в основном по недвижимости), пока не уперлась в полное нежелание и дальше обогащать богатых. Я искала работу с созидательной, а не разрушительной функцией. Теперь я уже пять лет в дизайне и чувствую себя вполне комфортно. Тогда не было столько статей, менторов, советов, школ и прочей полезных и бесполезных ресурсов, чтобы не совершать глупых ошибок, которые совершила я.</description></item><item><title>О писательстве</title><link>/posts/first/</link><pubDate>Mon, 18 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/posts/first/</guid><description>Когда мне было лет 8, я любила книги о лошадях. И до одури тоже хотела написать книгу о лошади. Накорябала на вырванном из тетрадки листе две страницы и страшно собой гордилась. Я не знала с чего начать и о чем писать, поэтому скопировала сюжет из любимой книги, немного изменив детали. Мне всегда нужно было чужое одобрение своей работы, так что я отнесла накорябанное маме на похвасться. Мне ведь всего 8 и я уже пишу книгу, смотрите все!</description></item></channel></rss>